［集思廣益］野餐口號/標語/cheers/beat/四七 創意大賽

發夢覺得野餐大家叫來叫去都係個幾句
不如比下的創意
出下貨仔

拋磚：
香港勝在有城管
冇證毆人唔使本

Beat 類
Credit to CU secret

NA
做警察
香港各界我稱霸
望一下 巿民記者在腳下
冇有怕 病人資料我實睇得㗎
一聲令下 清場除冧把
清場 除冧把
清場 除冧把
Fire! Fire! Fire! Fire!

UC
人人說Mei guo在煽惑
仲有廢青搞革命
盧偉聰 在強撐
黑警 堅又強

不須number 清你場
條例強行送中 上帝都急速撒離

7娥哭哭哭嘜柒
條例強行送中 上帝都急速撒離

CC
我地係警察你知唔知？
催淚布袋彈係齊度
一路向住你地打
其他既城市你搵唔倒！
自由閪 x3